原來利仲未穩陣拎冠軍，仲有變數可以失冠

利球員違反禁令出外慶祝奪冠，扣10分

巴打，你咁樣好肉酸，不如話球迷放左個屁，扣30 分

都領先十六分

返屋企途中遇到馬德鐘... 扣咗50分